生完呀囡 C6變得好被動

基本上次次都係我主動要
我唔主動 可能一個月先得一次
仲要每次十分鐘內完成
我得2x歲
唔通以後都係咁dry

利申 我已瘦返到未生之前 唉唔明點解會咁

塊西鬆左

上次間酒店叫咩，想用消費劵去

你收到了？

味，但想食自助餐

c6呢個term真係好柒
死佬咪死佬囉
直接嗌有乜問題

咩叫c6?

想食牛角

我想屌你

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

我有老公

like a C6 like a C6

又扮女人

同意

又貼手足大頭

假膠post無聊低質，浪費大家時間又無資訊性，盡量減少啦

以為自己去左babycondom

又無dodo 高高 口口手手
今次差咗啲

未必嘅 我睇樓主啲post學到好多嘢

飯都冇得開

C4炸藥個fd

Cctai啲核彈

咩係c6?

c6 = 死佬

我平時跟coffee啲片做

未生之前差唔多 呢排已經減到同未生之前咁
我係怕C6厭左我

抵啦
返babycondom啦當連登係咩

幫佢推嗰啲一係on9一係真心膠

你再扮女人，我一定打撚到你仆街

仲上連登呢啲反動平台？ 國安拉你架啦

5p呢個term真係好柒
Mk咪mk囉
直接嗌有乜問題

C6乜撚野黎？問其他人都唔撚知啦on9

C咩6呀？ 唔識打中文呀？

我諗大家第一時間係諗邊隊波既6號

無知仲衝出黎柒

返工笑左出聲

拉

收埋支棍先

c6屌99都唔屌你

你去搵62啦

你都幾撚煩

以為係c7

生完仔，下邊點都會變鬆 男人點會爽

30624700⋯⋯

出面有第二個了

利申 我已瘦返到未生之前 唉唔明點解會咁
咁即係本身已經唔掂

肯定出面食飽左 男人係咁仆街

a0呢個term真係好柒
冇拍過拖咪冇拍過拖囉
直接嗌有乜問題

xx呢個term真係好柒
xx咪xx囉
直接嗌有乜問題
...
...
...

分手啦屌.

自己高高啦屌

死佬=老公

有咁多呢啲詞語，我淨係知咩叫62 99

62 99 c6
babycondom百搭post黎架喎
開post一定有其中一個份

每個forum都有唔同嘅文化
正如高登都有向左走向右走呢啲term
正皮你嗰啲人應該去驗腦/跟風撚

老公有特別偏好？如S/M但唔好意思講？

62唔明...

佢有第二個

Sis你快啲出pool

藍定黃 聽講babycondom好多人支持打死啲後生仔

佢目的就係想同化你

老爺 奶奶 死佬
日日都要開post數臭佢地

我支持黑警死全家 中共下台
光復xx 時代xx 算唔算黃

出面食飽晒
番到屋企仲邊有胃口

同埋cctai死全家

我都想

A0係諧音字咩

柒既文化？

你叻，我笑咗

雯妹

Sis 啲人成日爆閘入黎我好驚
好怕c6睇到我唱佢
Ps 佢有上連登

呀屌 有新潮文

女人生完會性冷感架喎

笑點咁低

咩嚟

唔知睇咗D乜

62=老爺
99=奶奶

同問

Sis唔使理佢哋啦

返babycondom啦

試下俾個後欄佢入, 大家互射

#294078叫人走
哎喲喲

好想同樓主DODO, 再屌到樓主高高

同佢62 ，99 3p dodo到高高

Sis你好撚癲

殘忍只需一棍

可唔可以簡單講下學到咩？

夫妻相處之道

你條撚樣撚有女。

斯路？

學定先唔撚得？

你段野要copy留底警惕後世人